李天命, 黃子華, 梁天琦, sigma - 香港近代哲學史上四大思想家

李天命
前香港中文大學哲學系講師，以"思方劍"思考藝術聞名於世

黃子華
加拿大阿爾伯塔大學取得哲學學士，棟篤笑帶有哲學成份，教識唔少香港人做人處世

梁天琦
香港大學哲學系畢業，香港人革命先驅

sigma (aka. youtube界呂布)
台灣某大學某系畢業
佢唔會攞刀斬你，只會用嚴密既邏輯令你無話可說，唔知點駁
得罪左佢講聲sor請食飯最明智

其實邊個係sigma?搞乜呢排咁多人提佢

邏輯學同哲學係兩樣嘢

邏輯學係哲學嘅基礎

都係數學嘅基礎 咁你唔話佢係近代數學史上嘅思想家？

邏輯先係數學基礎